[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2219)

?

1.5+2.5 gogogo

買左士砵亭

冇左d28
不了

仲回緊 出陣全世界買狼隊想打爆莊

士砵半客x利記2.5b x西甲客+1

狼隊對比利個場
真係好難買利

頭場半大 + 1:1強

gchi

仲有個中場Fernandez ,Nani 應該開得出嘅

Fernandez好好j
快手入多幾球

jump同大船對左

你班友癡鳩左線？

大船係咩

咦喂，典解狼隊果場冇走地玩既....？

岩岩冇人開

唐迪拉大船 tg9成都唐

跟邊個po先

假球

asw好似要左sporting

咁多個po

兩場客盤互串有冇同路

落到平半

big6得猁鏝熱狗無 全部都炒人
但猁讓咁淺

推依個咪煩 個條友又唔識開po

本身想5串1
諗諗下都係走法盃同葡超
要左
士砵亭盤
利記嬴
切爾達嬴

正路
但狗會會唔會咁好

聽日入300 追澳假算
要追2500
今晚亞洲杯 三場角細 痴線

禾，屌左5000落去2x1

但個陣仲係半一2.1

入波未

狼隊出正選

利呢

狼狗好惡

屌 波圖果場買左對家
原來係私家雞。

goal 10

唐迪1:0

jump

係咪真事阿sporting

屎 CUP OK?

屎波停

唐迪繼續上

岩岩開波姐

假波

真係有大戶收到風咁

9成11完，買左盤既瞓得

應該中得第一關

第一開中la
見到廢摩就知放題

咁下場要狼隊了

唉屌 想買半大買撚左半客 你話我係咪柒

開個主和主客和和

利狗個陣未去到好差姐最多咪和

依幾日好多高水fg

條後防

大戶真係有唐迪內慕料
咁重手大注搞到士砵亭回晒飛

咁快打交

打交only

里爾對家今季盃賽有波入, 雖然場數少但不敗。主隊主場俾人cup過

拜托入

報假blocked

入波未阿sporting

Block左睇唔到

Gchi

利狗條後防就算full team都錯漏百出架啦
中前場識入波我就當full team了

條4x1贏得晒聽日派100

係咁食黃

我

就紅牌cls隊波

又操盤吊

邊隊先

SPORTING唔夠打就打人啦 腰斬

前場還好
後期有屌摩，米仔
冇左Dijk , 懦夫一夫當關
法賓奴打中堅
右閘果個新仔本身打中場，防守意識不詳

如果唔係聽日返工
想睇半場
應該幾搞笑

咁你要輸錢 我買上盤

咁我不要了

士砵cup撚硬

哇屌 隻主場哨黑撚到

精華夠好笑

不了

Lm

lm

無上盤咩都唔洗講 訓先

乞食算 jump哂

LM

下盤之夜！

入波未阿

下盤要gel了

晚晚都係架喇唉

你唔入比人入多球la

棋妹燈爆左士砵

求你追和ok?

踢咁耐得兩射

有靈感
澳假紅牌反cup劇本

八成控球係愛黎托？

頂住

士砵亭廢嫁屌你

8成控波唔射，同泡菜一樣

垃圾屌訓

阿妓入未

士砵亭贏唔到以後1蚊不買葡超

但係全世界睇好客

2》1.86

狼隊出正選 利又出副
買狼主勝好定下盤

士反杯未

屎波亭點啊

快啲半大啦屌

有冇人買畢爾包？

屎波亭得個控字有撚用咩

下盤無腦買

買利做乜撚野 練心呀？

廢到點解我會買佢

控球權高有撚用呀 射先得架

有

唔出阿杜里斯

半大針

狼fg

下盤之夜

下左好多夜

落夫雲

包包下盤似乎諗得過，唔關呢2日事

見到下盤就掃

想贏幾多個m記

猁gogogo

包包下盤咁易比你地汁錢咩 上盤開硬

9買

屌畢爾包無即場角？

無艾斯柏斯唔好買

好仆街

洛夫傷左？

狼仲唔入

猁

狼隊好難輸

屎波停串左狼隊典算

早知串包包算
包包單棍左

屌呀 唐rc

紅

葡超同澳職 墨超都係好撚多紅

利記狼隊兩隊攻啦，猜乜撚嘢丫

屎波停沒有輸波的理由啦而家

猁記真心廢 重話世界第一

士砵亭黎料

唐迪 頂住呀

打少個唔係唔入下話

狗隊踢成咁利記都未出力都攻唔入

包包

包包1-0

Gel

狼1:0

硬係覺得屎波停真係收左錢

屌你老母猁

又下盤日 勁撚到

又下盤

仆你個街 sporting

紅左就杯琴全格啦

Sporting

痴撚線 4場波都下盤

下盤4場叫緊糊

點會有人買利物浦

切爾達反cup5.3

以後改口唔叫半一盤比狗買 改做上盤比狗買

士cup到 我聽日考試拎99分

賭波賭上盤 賭來幹什麼

國民隊可以跟隊形嗎？

30mins.. 唐迪同我頂撚住！

國民隊求你跟跟隊形

屎波亨反杯

屎波入到都偷笑 咁撚廢

無人買法國佬?

74%控
入波未呀屌

睇bet365 屎波停根本過唔到人地半場

法甲2哥

波圖半大100%

一講就入

波圖盤100%

30波強

猁狗辣殺

好撚廢屌 我條過關

唔得

屌 法國佬懶獨特開上盤

7成控球完全無撳屌feel

唔信就算

串咗利角細 2x1
買咗20蚊aud
見唔對路啱啱cash out返6蚊雞

可能輸半呢

我4X5 士利2.5B畢波圖

2:0埋

食屎狗

唐20
紅左入波

葡超戰神卡

完

屌
唐迪拉rc打少個仲入到波

Sporting真係笑話

廢撚到

戰神卡

究竟盲跟落飛贏多定輸多

屌你老母 士砵亭食屎

Rc完會入多粒 cls

繼續下盤夜...

以後買佢對家算

有冇彪析

散戶跟大戶走
都係一種投資策略
作為散戶要好清楚自己嘅定位

聽日澳假又會唔會係下盤

盲買下盤必勝

21屎

2-1

而家先2:1

波圖半大

Too late

唔屌佢唔撚得 反cup ok?

屎cup到 乜撚都得

屎波停cup到我食屎呀屌你老母

佢cup到我乜撚都含

4-2我直播含愛滋撚

2:3 我做乜都得

屌你老母 波圖讓咁撚深 衰撚過皇馬巴狗

葡假咩都有可能

猁班辣殺

包包真係派錢

班霸

法甲二哥Ng 1.74高水重心

而家先刷起腳 食屎啦

無ispas =輸

反cup只需。。

士砵亭中柱

包包開上盤plz

包11

包包11

士砵大集氣

我個半客呀 包包

屎波亭真係隊如其名 成十腳唔中籠？

贏2球都要輸半 真心比狗買

45分鐘咁快話派錢

唔買咪得

半大波圖啦

聽日山雞咁高水 呢幾日仲要下盤日
所以聽日山雞一定開唔到 留意下啦大家

半1

一講完無耐 1:1

繼續燈

士砵連唐氏綜合隊都贏唔到

外圍一球

咁你收聲啦

有名你嗌 唐氏綜合隊 士砵有愛心 關懷弱勢

刷角唔撚入 針

實係我講啦 屌你老母

唔要求咁多。但求輸半

睇下要出絕招

猁求求你入

入了

講完就入

請出招

士砵入佢老母啦屌你老母!!!!

狼蜊是但入多球ok?

猁杯佢

成18射得1入 屎波亭作客真係廢過屎

猁ok

波膽1:2 入佢老母啦

ok

屌你老母狗隊好似第一場隊支那咁

屌你老母咩猁狗 後面做緊乜

世界波 死角 睇直播啦

垃 撚 圾

仲係下盤日

屌

呢球抵輸啦

遠射

一哥

All in左515

屌你老母屎砵臭西
斷撚左我條5x1

買咩

反而亞洲盃幾好賭

讓到咁深

下盤了
想要半大

睇黎包可以買no goal

有冇巴打串左利記，唐迪拉

串左狼隊至岩

好想買波圖..

515繼續下盤？

狼主里客包和3串1, 里爾被反先叫到糊

我包12

包勁到

屌你老味 閪甲真係場鳩場下盤

包easy

包包有嘻望喇

頂撚住呀包

利

好撚燈屌

屎波停串狼

唐串左猁

屎串利
屎已食

大家攬住一齊針

靠包包回血

今日羊既都放左落猁到

包包受讓真係派錢

完場先講please

咪係

早知包串狼

我唔貪心架
波圖主其他就夠架喇

換左沙拿費明奴出來
隨時反cup或者和要補飛趁早

有早知。。

贏就贏輸就輸 邊關事

係就巧

如果波圖贏贏4粒既話 我條過關就比垃圾屎 搞到炒左

真係廢屎

美職試過90分鐘中波膽大大力gel完
同你即刻補多粒
從此怕撚左gel

唔會 因為下盤日

有興趣可以Follow下小弟燈爐

波圖未踢

屎 都輸撚左

如果淨係輸士應該仲有錢收

係咩？

賭博既野絕對信邪，唔係點會有風水佬，唔係澳門賭場點會搞風水？你令到佢你/者你做到野貴一貴都照pay俾你

Yes

原來4x5 仲有錢收 我都唔知

串1先係 衰一關先無得收

開到 派3個100

我
但我同你對賭緊

係咪先 留名

包仔入多球

切追和 輸半ok?

有，不過收唔到條5串1啫，會收到單棍你中果啲。

包切不用入了 就咁啦
包贏大家開心

Down 個apps計就算

Thank

贏左記得派我
我呢排燈

比包包威返次啦 作客未撚贏過咁濟

Down個apps叫
足至寶
就有得幫你計埋過關

Ok

1:2可以
不要再入

Down緊

波圖肯入波未

中三關先嬴得少少 咁都拎黎派
btw lm

唔豬就得

偉大

佢果條都好易計啫，單頭4場加條4x1。如果買3串7或以上就真係要用app計

波圖唔撚對路

8x255計至仆街

至

波圖國民每人一粒ok？

波圖半大針

咁都踢到55波
真係下盤日

每人一粒me ok

唔爭在開埋下盤輸埋佢啦 波圖

每入一粒
半2全2 下盤照開

利爾2-0 上盤gel

Fake

人手計8串255諗到都扯扯地

聽日又有澳假派錢

ching懶獨特買上盤?

利九

山雞又派錢

拖下時間先啦包包～

真
但怕未起身
Diu

連續兩日二串一澳假都中但又推返哂比馬會

5點先開

澳假前幾日有場0:0射撚哂比狗會

廢青 me

我買左下盤串

買左大奶奶

波1:0

波圖10

仆街亞德來德

垃圾

客入一粒開半大ok？

補6...我屌

其實真係好易賭 度都唔洗度
馬會有開盤就下盤 無開盤就上
輸錢果啲真係檢討下

上面我打錯 唔怪得你地咁講 派1個先岩 自膠

呢兩日真係

我了

開到先算啦 依家先1:0

本都未必回哂，咁都派我R頭

國民得未

2:0

波圖20

不要停

半大

應該是我了
我燈到

100姐 今日羊左幾千

波圖2:0 上盤開得出掛 瞓先

21

2:1

訓得

半大只需6分鐘

唔好訓住

點解要懶獨特買上盤

難民隊

傻閪先買上盤

呢兩日 勁黑

06-07/01/2019

澳洲9.5 B ✅
伊巴10.5 B ✅
李城-1/-1.5 ❌
巴塞-1/-1.5❌💔
皇蘇+1.5/+2 ✅
菲律賓 +2.5/+3✅
菲律賓2.5S ✅
也門 +2❌
也門2.5S❌
也門9.5S ✅
伊朗5:0✅
唐迪拉 +0.5/-1 ✅
利物浦 -0/-0.5❌
畢爾包第四球 No Goal ✅
波圖半大 ✅
國民隊 +2/+2.5

下盤日

這是什麼？請問能否分享下？

足至寶

波圖31

波圖2-1

炸

fake

炸完就2-2

竟然......唔該

收返埋佢啦

幾勁牙 咁多錢

訓教好了

加大10次了

贏錢當然好，不過以玩3串7黎講...個賠率低左少少...

聽日請女神食m記

下盤易撚到 畢包 狼隊 國民隊又收錢
我做咩唔串埋佢呀

除非注碼大/賠率高
細數既串1算
唔好蝕比馬會

十次 即係你本身諗住買$1/1注？不過最低消費$10/1注冇得揀？

訓先

淋訓推燈爐

我有串但冇買單場..

望user name啦 ching

和波收錢 爆冷收錢 深盤輸一兩球又收錢
諗唔到有咩理由買上盤

3:1

入兩球果個比人換走
想3:1到尾呀

上定下嗰

垃圾泡菜

下盤大勝

補9分鐘

又輸半

好彩無信

落左幾多架

又下盤必勝

爽中狼隊

屌佢老味 中撚哂斷南韓

澳假西流值得買？🤔

屌買左sporting

西流

沙地

屌佢老尾3x1 斷士砵亭，正西波

起身見到狼隊又贏

強隊殺手

起身見到又係全下盤

有冇人想要鳯凰

yes, 國民隊如果未訓我會買， 讓太多
但sporting 半一但可能俾佢引左去買

成晚得場伊朗上盤

但係我都可以買中一場輸既下盤

今日大家識買 北韓 越南 山雞串埋

北韓越南真係唔廢

斷左

狼隊 索察 包包
易到

澳職定律係咪開波前回邊隊死邊隊

利2.5b送錢咁送

想要山g贏波

下盤又w

上盤落後黎反cup

全下盤爽 仆街e朗

輸淨六百 有冇邊場可以Allin

澳假 買下盤 0:1再買反cup

澳假幫到手 當其中一隊lead緊 就買對家反cup

索察都然盤 cls

狗會呢排肥死
咁多下盤

狼隊

澳假果場。西流

今日澳假半大全大點睇？

仲未出糧 有無巴打派錢

買左索察x畢包 爽

想要對家 追下盤

睇排名
山雞在西流之上

山雞排第6
西流排第8

點搞啊屌你老母
下盤搏覧會啊
所有千其百奇既輸盤方式都出齊

我覺得開平半盤個原因係 西流對山雞10場有7勝3平 就好似琴日中國個盤咁 因為中國對吉爾 3場都係大炒 所以先開呢個盤 實際係點就唔知啦 我都係繼續追下盤

上次開季山雞主場讓平半 俾西流炒3粒
希望今次山雞變鳳凰

山雞連贏幾個盤， 仲要受平半高水， 加埋下盤日加成， 點輸

澳職 10.5 S

但呢幾日d下盤係廢果隊開出
山雞對西悉正路係要山雞喎？

山雞有受讓咁on9 ?
澳職狼隊wo

山雞係西流嘅私家雞

老鼠：山雞 = 1:3

西流：老鼠 = 1:3

西流：山雞 = 1:9 ？

信澳假上盤反cup劇本既話 西流啦但係西悉4場不勝了 呢場反底?

兩邊都俾你講晒

上盤反底嗎

山雞啦。仲要受讓

法國呢兩日角小黨羊得好輕鬆

有冇手畜有爛牙耳機推介

Airpods

想要咩價位

今日上盤日

上盤啦

西流地獄主場要信

俾人反cup

日本-2

紅左唔計

上次肥牛巴先講喵叫地獄主場 珀斯cup4球

照計又係劇本
主入一球，半主
下半場58分鐘 主red card
客熱血反cup
主 - 客@ 32倍

呢場應該踢到練波咁款

Under 2k

用緊了 漏聲嚴重

唔信！土庫曼我搵過地圖係邊都未知呀

阿德打墨勝有平手咁荀？

半細all in

1000就65t
1400 e8 水貨
2500就senn

Airpods係for接收同通話
聽歌音質麻麻 同埋唔係全耳 漏音漏到仆街

E8好似出新款 諗緊依家買係咪不智

想買北泡受讓

就係想話輕鬆到練波咁款

屌冇本田 點買得落手 贏都要練心

價位問題 e8行貨2xxx
水貨1400 好多人都係宜家出
性價比高

今場1000%西流 私家雞山雞 西流咁頹讓平半低水 山雞6定7場 不敗 受平半高水呀婆都識買

但冇盤買

上盤狂魔又係你

北韓輸波會犬決

西流
北泡

2串1 讓球盤

有人同路嗎？

日本聽日wo手足

屌你老母尋日角球全細

認真 唔係鬥氣
山雞上場對阿德 比人射左30幾腳 0:0 真係執到

睇錯

陣間買先 有冇邊間信得過

主 客 32合

倍

一開馬會apps 唔流諗
頭3場 上盤3串1 搞掂 輕鬆6-7倍起機先
夜晚再推埋落熱刺 咁就10幾倍

全部同路 一齊索

越南 金仔隊 2串1啦

山雞

最近一兩週澳職好似都幾正路

西流主場澳假黎講係數一數二既地獄主場 球迷凶惡程度好高 就算高幾班既對家都唔太敢贏波

屌，又講呢樣野，人地本生個設計黎

睇完o係深水埗買
反而係福仁問左好多間都話賣晒水貨
最後係高登電腦商場買
但之後行多次去睇都好似冇貨了

近12日贏左3皮幾
追返成世人買馬輸既錢
真係冇乜事都唔鬼去賭馬

你係咪同肥牛巴好熟

哇 下盤夜左幾多日

3

真 不挽了

出街有冇成日斷線

Shure 215 啦
聽pop 冇得輸

彪哥今日買咩

實有 我諗除左airpod外 隻隻真無線都會斷
我以前用65t斷得黎仲有沙聲拆耳
E8算好

用過 唔見咗

但佢係有線

諗住聽日靠你馬水

開返盤未呀 要轟落80水 西流 肯定一陣又打落去1.68-1.7幾

有無線版

我指唔係真無線
都有條線連住

用過真無線返唔倒轉頭 太方便

真

比隻airpods細佬算了

想要山雞

未度住
買緊262熊證
妹左咁多日都升唔穿260
今朝4百幾億成交都破唔到頂
搏佢下午轉燈

山G受讓派錢？

有隻藍牙
頸後繩果隻 version
睇你岩唔岩

Btw , 鍾意跑步我推介Jaybird Run
好舒服
跑一個鐘隻耳仔都唔會攰

乜撚野地獄主場 成場都係空位 唔知以為閉門賽

山雞派錢？

大家今日係未買下盤？

係指個主場好似地獄咁， 連球迷都唔想去

西流上場屌打墨勝輸波
山雞上場俾呀德屌打贏盤
高下立見

暫稍睇好山雞
始終近況比舊績可信

有冇陰陽燭睇下？

Agger

4點半先plot 俾大家睇
到時參考價值大d

$1500 鳳凰fg. 針左今晚可以早的訓

澳職半大全大 有無ching同路

山雞擺明鬼啦呢場

已買山雞盤 繼續追下盤

直屌山g贏 主客30倍

山雞盤啦 輸埋就財散人安樂

西流必勝

澳假有特別事項買

大家伊垃克上盤定下盤好

利亞拿有無射失12碼買

下盤

亞洲盃有盤必下

日日都係盃賽 on9

今場真心唔知點買
上場西流屌打人 係輸張紅
山雞上場紅 但守得幾穩

所以大路買法係和波 下盤

西流盤冇得輸

伊拉克打越南 伊拉克拎哂槍去？值得咁熱咩

越南12月踢左咁多場盃賽熱好晒身 下盤有so

點都會要越南盤 不過北韓就未知 北韓太廢

冇主場唔洗驚出唔倒境 俾金仔打靶

跟彪哥

諗起之前北韓踢主場 直播都無 完左都唔知賽果住

買左300角細

我未買
睇定d 先

完場見到炒人果場 ？

由今日起只買下盤 屌那星

澳假11.5 b

我唔會買住
睇即場買

山雞係陰陰濕濕突然入你一粒，西悉就強攻
實力應該真係差唔多

真。私家雞

澳假一於信山雞
唔撚信佢係西浪私家g

是油狗

今晚d盤 咁淺 好難買

西流上盤

直屌半大

山雞咁既近績受讓
係咪要屌主

山雞除非要內定輸波
唔係一定不敗

你咁出心水就真係不敗

又多條友講晒兩邊

1:2膽山雞

除非和波
唔係既話一定有一隊贏

西流場波睇到d 野

請講

點睇熱刺對軌 又下盤？

腰斬點計

繼續追亞洲盃角細
尋日執到笑

Same

邊夠追下盤咁好執

11.5老西引買細

11.5老西都買細

今晚追下盤gun唔gun

過咗澳職先算
Mark低買西悉嘅

買左小小西悉

抖左一晚 有返啲彈藥 一陣轟咩好

西流我愛隊黎

客都有受讓 要allin主了

馬會話流浪者主場難發威喎

一早話左西流會大落飛 隨時轉半一 好彩早水1.8買左

話之你近況幾好 私家雞就係注定要比人食住

買左山雞 未撚驚過 下盤大哂

西流幾時有輸張紅

下盤角細盃

記得上一回有2場主場私家雞都輸左

老實講 我覺得和 西悉往積好 但近排山雞又反底 馬會夠膽死開受讓 所以搏下盤半格好過

講緊打fc悉尼果場掛

亞杯又可以合埋對眼買下盤

教大家賭波啦 除左ajax同鏝
其他一律買下盤就啱架喇 長期穩賺

鏝

西流會帶頭打破下盤日 成功開出上盤 感染今日d 波全部開上盤 正氣星期二

屌 買角細算 怕撚咗

西流出副選

鏝邊穩陣 識唔識波

又要入錢了

兩隊都係刷角隊 都有人買角細？

咁快知 點鮮主場都出副選

鳳凰

同路 Ching 買幾多隻角大先？

有mooy 就得

澳職一定係玩即場角

搞到我唔識買

去哂踢亞洲盃

西流副選 呢場下盤好抵買

準備半一 要買西流就快手

可唔可以叫彪哥分析下

邊撚到有出陣
西流班垃圾點會入到國家隊
馬會打手?

巴打你澳職中過未？

西流撚有得輸

暫時連針6場澳假 今日反底

西流落飛 唔係咁都唔識買掛

想問球探個app係咪好撚準？

買佐山雞想死

傻嘅先買山雞

支持

呢幾日 總之落飛就贏

依個真

澳職近排回飛先贏

識買了

已搭山雞大船

大蛇指點迷津

9up

山雞大船 識買了

唔係，如果佢係準既話我發左達好耐

明白

呢場買角算 個盤怪怪地

澳假d 盤幾時有正常過

等10.5角

西流差唔多回飛

你太遲上船別
因為我都係

咁撚廢都平半低水 勁個邊就高水

呢幾日落飛就嬴 下盤就嬴
咁今場我應該點買

想買山雞

馬會仲平半 bet365轉咗半球了

2019仲有人信西流?

出面轉哂好耐啦

西流 真係好流

今年山雞正式變左身 鳳凰黎

山雞今朝2.02回到依家2.14

西流落到1.73俾狗買

直接主勝啦

大佬彪出嚟講解未

流浪者

等到4點半先

最好keep住呢個水位
如果再落或者轉盤就擇使

咪撚on 9 啦買西流
上場出哂奶力都輸波

咁今次嗰隊同上場嗰隊又差幾班

山雞 夜晚翻黎睇結果了

長期低水唔轉盤買對家

副選陣 下盤起碼有一半肉

買龍西流都洗

西

係咁易賭就好 莊家一定知山g 今場會輸波先會開呢d 盤

邊度睇

緊係所以一定買主

同上場一樣陣

上場好賣力丫，係差d把握姐

輸就係輸！

利記對曼城都好賣力
係差D把握

真 上場紅左個都守到阿德禁屌

山雞大船

澳假睇往績無撚用

姐係今場山雞穩啦

岩岩個4場澳假唔睇過程，賽果好正路

仲買上盤既驗腦未

但澳職好似係唯一正氣唔怕下盤日既聯賽

等大佬標算 琴晚跟佢買唐迪克羊錢

係陰陽彪

西流

唔買西流都唔會對面私家雞
買角球

係咪轟 有啲想同路

上盤巴...

13.5b 睇下假波算

夠膽跟上盤狂魔

主和13倍咁抵屌

山雞場場都食撚左藥 今場唔知有無食

唔轟住 買500起下機算
琴晚仲係全下盤 點轟得落手

鳳凰係時候變番山雞

頭場一定鬼到仆街

識野

上盤日
你班連豬應當悔改

中就正氣，唔中就鬼

識波一定買角大

識波 西流痛打下盤狗

唔通我輸佢就正氣咩

巴塞勁定西流勁?

山G要了 收到風今日變鳳凰

巴西勁

依加邊隊大船

2.5b

買中贏個隊咪勁

下盤左兩日
唉
嬴2000繳輸1500

智狗免費爐要山雞

14.5角大有冇得諗

澳假劇本

收錢果個爐先準

睇下邊隊拎紅牌先再決定

繼續下盤日夜！

紅牌半大

咁做咩唔買埋客主

西流-0/-0.5 @1.75
山雞+0/+0.5 @2.11
落左飛

山雞之不敗

山雞之全格

12.5b 13.5b 波蛋2:2

？

彪哥分析幾時出

唔買西流都唔會買山雞啦

等彪析再啊煙

西悉

2.5b派錢

屎提芬話要上演中堅帽子戲法贏0-3

走地買角玩下

彪析呢

1.7
2.19

角大 $50000

回咁多再補多注下盤先

山雞回到2.19

今場好怪

14.5b唔洗諗

澳職回飛

場場都怪嫁啦澳假

好多資金湧入西流盤

客大船

大唔大到

假升

2.19 會唔會太高

好似兩邊各有支持

西流盤 波蛋3-1 3-0

半大點睇

平半有2.19 馬會派錢?

西流著啡格

Sick ball

山雞2.19

夠薑轉半一

有無半大黨

希望入多波啦

買山雞要驗腦

爽 早水1.8買西流 未賭先贏水位 心中已贏一注

會唔會11角完

西流明明咁多主力 點解頭先有人話係副選陣

山雞失去支持
尾盤時段進一步回升，甚至突破支持位
主隊有望入完一球red card 踢少個，
然後被反cup

小注冷敲山雞

是咪推左走右

買山雞不如直接2.5b
半格都貪

ok all in 西流

和波100%

跟
小注買山雞+1

又黎驗腦波

主客
客主 澳假劇本

主隊邊條友最有機紅牌

西流會輕鬆秒goal 半場456 山g

驗定腦先

雞

mooy

山雞盤主主主和主客

角大落飛角大gel

我仲以為買左山雞2.14好高水，原來仲有得回到2.19

半格受讓 同2.5全格 相差唔多

澳假獲獲角大賽前都落架啦

500上十萬 第一炮

2.11買左

鳳凰號船極速沉沒 泰警質疑偷工減料

又對左

幫你gel定先

買少左咁多既

上盤傻魔

買左臭雞想驗腦

買少左應該中

Delay @1.04 中！

呢2晚一場亞盤上盤都未開過 唔敢買多個0

澳假場場都遲開波 係咪傾緊劇本

輸晒仲有心情上黎9up咩

乜都無買

醒目

西流秒goal未

買角大

訓身山雞

2.5足水未 diu

下盤 角細 主客 客主

山G goal未

已交200蚊驗腦費

入波未呀屌 半場3:0

上盤狂魔

岩岩先過完關 買不到

我信客fg

西流禁屌

入波先=紅+CUP

雲加

14.5b 100%

西流禁屌點輸

輸半

入2.5s是否on9

入波呀屌你老味

澳假神

等高水入2.5b

西流對住勝利都係禁屌

想入大

有c未

5" Injured?

屌入波未

西悉有個傷左

西禁屌

山雞同我上

西流傷

半大已死

有冇人買細波

有無人角細

10號傷出比人換走左

山雞準備入

屌咩5分鐘換走10號

10號仔前德甲主力傷出

西流幾分鐘就傷個點打

劇本？

最好波果個換走左

咁快就換睇怕都細波

10 號出名廢 有無都無所謂

山雞fg未

屌你迫害上盤

1角

1c

角封2次 做乜9

仲未入

Diu10

1:0

1-0

西流易撚到

易撚到上盤

西10

輕鬆到

屌你offside a

又紅又cup

炸!

fake goal 對家入了

FAKE

👍🏻👍🏻

屌你老母 又迫害

好彩

炸左對家入，入定客隊入波先

笑撚到仆街gel走埋

下？咩易撚到下話？

炸牙 笑死

嚇死

岩岩禁完山雞fg 咁快就豬 好彩炸

Offside 到咁 4個一齊off side

炸親都奶野 大撚鑊

終於開出上盤 收錢推亞盃下盤 易玩到

又一班賭狗唔睇波

唔係妹易咖咩

下盤嚇到個心都離一離

踢過拜仁, 史浩克果個中場傷出

好

一直以為連燈大船係西悉

嚇死人咩

連開左10場下盤 都唔開番個上盤？ 馬會蝕住做？

屌你一齊offside

傷左條友就正 5分鐘收工又有糧出
如果我返工都可以咁就好

Gel上盤個啲幾搞笑

睇緊直播 4個offside

笑撚死

大把傻閪買上盤 贏死

3:0未 西流上力

2c

唔洗做咩呢個鐘數 我都想睇

越位易撚到

對澳假入波已經冇咩感覺..成日都炸

一入秒gel gel到炸

下盤唔睇波等收錢好啲

正式宣告半大針

炸左球，上半場一定得1粒

職賭邊洗做

山雞咁樣裝越位都幾危險

唔比人買角

On9

我番工睇緊波

唉，又死半大